< 正視聽 >如果係真正公投， 黃色只會贏得更多

我見到好多人今日又放負
話其實呢個票數唔係贏好多

我想講
真係唔好唔記得呢個係區議會選舉黎， 只係外間好多人當佢係公投

但係事實上， 老實講區議會好多"街坊票"， 好多建制派候選人 可能係幾幫到街坊( 唔一定講緊蛇齋餅粽)， 例如法團會議等等
有好多人始終考慮呢啲因數多過政治因素， 想要一個一直幫緊佢搞法團嘢嘅人

如果真正係一個議題性嘅公投， 冇咗 幫到手呢個因素， 冇咗 人情呢個因素， 黃色力量得票只會更多

所以唔使又嚟放負撚

放負撚可以收一收埋自己情緒

其實身邊有唔少微黃長輩怕麻煩無登記投票

龍門冰室老闆都冇啦
尤其真係近幾個月先覺醒嗰啲

借位

請當選區議員用藝術為由(或其他方式)，保留連儂牆

一來繼續可以俾大家貼文宣

二來正式運用議會力量將連儂牆寫入政府文件

三來第日拆唔拆就可以由市民話事，唔洗俾政府用行政暴力清牆

勢傾則絕 利窮則散
建制派大撚鑊
支那水窮
仲有幾多水射香港呢班蛀米大虫?
以往建制派用議席以戰養戰
政府資源以及商界泵水用之不竭
變天之後，有樹倒猢猻散之危

咁相對藍既都有呢班人

Aggar

推

議員辦事處可以做連儂牆

我計呢幾個月覺醒嘅人
一定係黃多過藍好多

無錯!

題外話, 知唔知依加登記做選民, 出年立法會有無得投?

呢兩個月. 家中兩老藍轉黃, 無登記做選民

咪係囉
好多呢幾個月黃轉藍嘅票未計

藍轉黃

其實好簡單 上網填份FORM EMAIL去就得 幫到手咪幫下 前題係黃

放負個班 可能係鬼都唔定啦